★其實Apple回收左d 機會去邊？

拆RAM重用？

Air 1換粒CPU再加1G RAM wifi ac，已可再出貨

再加touch id

回收機會？
去送俾有需要嘅人

none know?

gay cook有冇咁有善心，唔多信

燒畀Steve job

似

拆零件出黎幫人換機
其他一定留入倉

之前聽過人係倉偷返啲機出黎整換新機
跟住偷完出黎散比人拎去整
結果店員發現少左零件，一check code發覺部機應該係回收倉
條友即刻拎返部機走

冇聽過翻新機?